輸撚死你地就岩啦 個個以為自己股神 😂😂

我比條財路你地啦 今晚重注阿仙奴啦

In 雲加 we trust

我真係比你吹撚脹

李冇吹個刀支許條能臭

😂